如果警務人員繼續認為醫護人員是誣蔑他們工作

對於有批評指警方滋擭醫護工作，林志偉促請有關人士交出證據，讓協會嚴肅跟進，但若是「子虛烏有」，「我們請發出聲明人士還公眾一個交代，並向香港三萬名警察致歉。」直言「如果醫護人員繼續認為警務人員是阻礙他們工作的，懇請醫管局撤銷所有醫院警崗服務。當他們有需要可致電999，我們隨時樂意為他們提供服務。」

對於有指控醫護人員指罵警察沒有依法執法，促請有關人士交出證據，讓大眾以正視聽，但若是「子虛烏有」，「我們請發出3萬名警察人士還公眾一個交代，並向醫管局全體職員致歉。」直言「如果警察人員繼續認為醫護人員是侮辱警察人員，懇請所有3萬名警方人士停止使用所有醫管局服務。當他們有需要可致電999，我們隨時樂意為他們提供服務。」

靚抽